關家榮已成為德望偉人

屈原同釋迦牟尼夾埋只可以賜德望兩日假期

關家榮一人已賜德望兩日半假期，重要係連假

sorry, 笑左

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

同耶穌同級

穌哥生忌死忌前前後後放成個月
家榮哥未夠班啦

樓主係咪覺得自己好詼諧? 玩膠玩到拎黎差佬開槍蓄意殺人同宗教出黎玩? 當事人中槍仲瞓係醫院....